大家long call定住宅 一通關就樓市gogogo

價值通常行先

未開關就gogogo la

開左關會點

buy the rumor sell the fact
升夠賣得